Marvel: 《復仇者聯盟 5》2022年上映

蜘蛛俠呢？

fake, 拉

返咗去同Sony拍《猛毒2》

蜘蛛俠或將有望客串《猛毒2》

迪士尼奶共喎

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

on9

5月份既料
樓主一生愛潮爆

End完咪到下一關

奶共尼，不了

支持MCU

好耐之前已經證實咗係Fake

呢幅圖係外國YouTuber嘅 speculation 嚟㗎